\ProvidesPackage{UBFC_edSpim_titre}

\RequirePackage{graphicx}
\RequirePackage{geometry}
\RequirePackage{array}

\newcommand*{\etablissement}[1]{\gdef\@etablissement{#1}%
}
\newcommand*{\@etablissement}{\texttt{\string\etablissement} currently
not set. Please fix this.}

\newcommand*{\jury}[1]{\gdef\@jury{#1}%
}
\newcommand*{\@jury}{\texttt{\string\jury} currently
not set. Please fix this.}

\newcommand*{\ecoleDoctorale}[1]{\gdef\@ecoleDoctorale{#1}%
}
\newcommand*{\@ecoleDoctorale}{\texttt{\string\ecoleDoctorale} currently
not set. Please fix this.}

\newcommand*{\numeroEcoleDoctorale}[1]{\gdef\@numeroEcoleDoctorale{#1}%
}
\newcommand*{\@numeroEcoleDoctorale}{\texttt{\string\numeroEcoleDoctorale} currently
not set. Please fix this.}

\newcommand*{\specialite}[1]{\gdef\@specialite{#1}%
}
\newcommand*{\@specialite}{\texttt{\string\specialite} currently
not set. Please fix this.}

\newcommand*{\dateDeSoutenance}[1]{\gdef\@dateDeSoutenance{#1}%
}
\newcommand*{\@dateDeSoutenance}{\texttt{\string\dateDeSoutenance} currently
not set. Please fix this.}

\newcommand*{\lieuDeSoutenance}[1]{\gdef\@lieuDeSoutenance{#1}%
}
\newcommand*{\@lieuDeSoutenance}{\texttt{\string\lieuDeSoutenance} currently
not set. Please fix this.}

\newcommand{\espaceVert}[1]{\vspace{\stretch{#1}}}

\renewcommand*{\maketitle}{%
	\newgeometry{margin=1.8cm, left=2.2cm}
	\begin{titlepage}
		{%
			\includegraphics[width=5.3cm]{logo-UBFC}
			\hfill		
			\includegraphics[width=5.3cm]{logo-UFC}
		\par}
		\espaceVert{2}
		\centering
		{\scshape\LARGE Thèse de doctorat de
		l'\'etablissement Universit\'e Bourgogne Franche-Comt\'e prépar\'ee à \@etablissement \par}
		\espaceVert{1}
		{\scshape\Large \'Ecole doctorale \no{} \@numeroEcoleDoctorale \par{}}
		{\scshape\Large \@ecoleDoctorale \par}
		\espaceVert{1}
		{\Large Doctorat de \@specialite \par}
		\espaceVert{1}
		{\scshape\large Par \par}
		{\huge\@author\unskip\strut\par}
		\espaceVert{1}
		{\Huge\bfseries\@title\unskip\strut\par}
		\espaceVert{1}
		{\large Thèse présentée et soutenue à \@lieuDeSoutenance, le \@dateDeSoutenance \par}
		\espaceVert{2}
		\raggedright{}
		{Composition du Jury :\par}
		{\vspace{2mm}}
		
		\centering
		\begin{footnotesize}
			\begin{tabular}{llr}
				\@jury
			\end{tabular}
		\end{footnotesize}

	\end{titlepage}
	\restoregeometry{}
	\pagestyle{fancy}
}
\endinput
